會員 陳死亡 #212904 對本人發表誹謗言論

會員 陳死亡 #212904 於文中的第22個回覆
指出本人「犯完法」是嚴重的指控，亦是一個失實的指控，因為本人從未被法院定罪，而本人對於被指控「犯完法」感到憤怒。

報警撚
求其見標題幾隻keyword就發癲
入內文睇真啲都懶
同睇錯巴士號碼就衝上車再屌人唔啱路線有乜分別

222222

真係好嬲
成篇文都講得好清楚，連reference都貼埋出來，但就俾人捉著個標題而完全ignore個內容來大做文章。

你咁驚做咩

你個「已經倒閉」都係失實指控喎？倒閉咗咩？

新會員來

未必告得你入，唔洗咁驚喎

佢對我嘅失實指控令我感到憤怒，我驚我鬱埋鬱埋會搞到有精神病

留名睇你解釋

已經問咗大學律師朋友

Eg.其實見到陌生人/車沖紅燈都知佢犯左法
唔一定有人捉 唔會有法座判佢
冇定罪但佢係犯左 咁講都唔得？

有冇諗過你本身都已經有

架車可以失靈令到個司機停唔到車

個人都痴撚左線令到佢停唔到腳

其實大把案例，就算行人沖紅燈，都可以係因為受藥物影響

搞大佢啦

你老母比狗屌生咗你隻on99國泰五毛出嚟呀

本身都諗住算數唔推
見到你出post咁串
我一定日日推